呢隻美股好似冇人講

【呢隻美股好似冇人講】香港新股市場火爆，美股仲勁，最近有隻中概股上市短短三日，股價由5美元，升到122.5美元，累積升幅成23倍！

呢隻新股明星係經營農業電商嘅「物農網」(美股編號：WNW)，星期二(12月15日)首掛已經高收1.4倍，之後一日(12月16日)再急升逾4倍。

到尋日(12月17日)開市唔夠一個鐘，升到觸發停牌！

物農網IPO價係5美元，上市三日已經升到122.5美元，升幅達23.5倍！

物農網喺2015年成立，係專門銷售農產品的在線電商，不過唔係自己種菜種米，2017年已轉型為C2F(Customer-to-Factory)模式，即係「消費者對工廠」，消費者直接向供應商預訂，供應商再按需生產。

物農網目前銷售產品種類400多種，產品主打特色是安全、優質、非轉基因。

內媒報道，目前公司規模仲好細咋，截止2019年12月31日，物農網在線銷售平台已有注冊用戶39萬人，其中月活躍用戶85000人。

目前物農網還在拓展“物農食堂”業務，計劃在中國各地開設特許經營餐廳，同時銷售網站上的產品。

物農網大部分收入來自在線電商業務，雖然增長迅速，但目前仍然蝕緊錢。

2019年，物農網收入為768萬美元，按年增長逾6倍；2019年淨虧損175.5萬美元，較2018年有所擴大。

有分析指，物農網本身名不見經傳，而且收入和集資額極低，股價炒作成分極大。有無勇士有炒到呀？記得set定止賺位啦！

#美股 #IPO #物農網 #納斯達克 #aastocks

幾蚊升到舊幾水

lm

Lm

賭場股

岩岩在財經網看到 好似是小淘寶Feel

咁癲

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

3日財務自由

財巴都係咁話 冇人講就。。

琴日有巴打講 笑人上市前賣咗500萬股

仲有得玩？

妖股feel

可以沽空

非推介，純粹Copy Aastocks Share下

隻隻IPO 都係咁
兩星期後再keep 到呢個價再講

吉田有講啊
不過炒到咁
呢啲錢唔敢賺

lm
但零興趣
今次食花生

不如你去Aastocks個post留呢段野

炒完就倒插既股

財巴，冇人講得你講都跟啦，呢期你威呀嘛

咁少流通股你夠膽炒?

微信女 d fd ?

Chi-na fever

冇人炒 理9佢 話知佢升幾多 支那妖股

肯定係韭菜股
有冇得PUT

CLS股

即刻去望下有無put買
點知無

成交量3百幾萬股都炒到上去

財經台邊個唔識財巴

282幾日加埋又會23倍咁誇張

好似以前蒙古能源，玩呢隻發大達唔使做了

左手交右手

莊家股
擺明挾上

Ygmz 都係
賭徒可以買

呢期既罐頭reply 係呢段
忍下就好了

賣得出先得架

多謝樓主，準備高追

勁過左手交右手 左手放20蚊 右手已經用30蚊接

同之前幣少嗰隻加密貨幣一9樣
炒起曬個價就等啲傻仔入嚟接貨

有我即買

人地講就型，你講就好柒

啲app搵唔到佢

去到美國都買中概念股
見到好多人sell依隻
更加唔想買

大陸人炒股真係好痴線

咪係 樓主話好似冇人講咋喎

All in喇仲問

唔好

係Aastock出Post咋，唔關我事

你真係無活用到
人地無話咁大件事無人講

唔好玩

花生睇落個下

LM

之後未跌囉

會唔會買幾萬玩下

愈睇愈唔對路
點知真係

引用緊試當真都唔知?

見到財巴出post以為又要all in

唔會

冇人講咪...

升爆咗先嚟講

All in

幾千呢

同賭博嘅唯一分別:
賭場唔會突然收皮

巴打好醒得你知

Reply錯咗添

雖然追左post知你reply錯
但呢篇潮文其實係唔知邊個巴打作
然後試當真先拍

120蚊先水人入?
你叫面面祝福佢回調先
btw呢排美股IPO隻隻都炒升啦

不如你地炒之前了解下d人對公司評價啦，一間好既公司用家自然會有好既comment，我了解完我就唔打算入就算佢點升都好

邊個水人入？

痴撚線股

好多人唔睇內容

點解你會知？？

樓主大佬你提一提有人跟咪趴晒街
中概股好多都跟誰學㗎

奶野
唔係真係盲追到內容都唔睇嘛？

150入咗

出得呢D消息都知咩料啦
唔通有人拎支大聲公同人講我搵夠錢想畀你搵多D咁咩
不過出得呢D招都仲有得升陣既
不過怕係音樂椅咁

好多人真係求其睇 title 就算...
佢地唔係想討論、唔係想知多啲野，只係單純想發洩式鳩UP

而家個莊炒高晒隻殻股

大佬你勸世應該擺頭
唔好十三張擺尾
加埋個標題比人感覺好正面
段野又咁長，d人無睇落底唔奇

先生，我講緊係得啦，我講緊係唔委屈啦，但係我又摺，又唔夠緊貼時事喎，以我對大家既印象，在座咁多位都係緊貼住潮流脈搏，站係時尚尖啄既，我只不過係擔心，我開口講既野其實所有人都一早已經知道啫，咁如果係咁，我咪係度發放緊一d所有人都一早已經接收左既資訊？咁唔係唔得，浪費時間呀嘛，再講吖，我都係多口問句啫，開場白黎架啫，禮儀黎架啫，唔通我問你食左飯未，我真係好想知你食左飯未咩，我講句早晨，難道我朝早又真係好精神咩？如果我表達方式令你唔舒服既話我可以改呀，我有冇屌你老母臭閪呀？我冇喎，而家你屌我老母臭閪喎，我好唔舒服呀，你會唔會改呀？

自己唔睇唔做功課鳩買都可以賴鳩人

大把呢d人
特別大牛市多新手
我就無入過佢貨，同藍月亮一樣見到個名都唔like

盤前-20%特價

而家講有乜用，5蚊果陣你唔講？

5蚊果陣你夠閪膽allin咩

5蚊果陣 佢夠膽講 我夠膽入
1000股都夠 唔洗allin嘅

靜啦。

講係無成本

咪係，咁好心做乜
又要唔睇又要鳩買
輸錢仲想有資格屌人 拎白卡入青山啦
咁樣輸錢都抵撚死啦